黑裝修？點少得721元朗班鄉黑

酒吧馬檻賭檔

push

算喇
撚有人記得咩
新屋嶺同太子站都已經冇人講
721咁耐既事唔會有人再提
好老實講

同意

呢班更應闔家鏟落地獄

推

琴日先搞完

我覺得幫佢哋裝修好過去中移/中聯通

無啦啦發悔氣

重點招呼啦

搞掂小牛先啦，講兩個幾月都冇人去參觀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

炮仗坊

Agree

小牛農莊